{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아인글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としてはバーベキュー道具とバーベキュー炭が提供され、追加料金があります。 IPTVとWiFiが利用可能で、屋外テラスと禁煙客室もございます。 また、火網と火鉢、グリルが提供され、追加料金が発生します。 常備薬が用意されており、駐車も可能で、キッズピックアップサービスも提供しています。 CCマートで10時から20時まで送迎が可能で、渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "人数追加がある場合やペット同伴の場合は、ペンションにご連絡ください。条件によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "火網や火鉢、グリルは提供されますか？",
            "answer": "火網や火鉢、グリルは提供され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー道具やバーベキュー炭は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー道具やバーベキュー炭は提供され、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスや禁煙客室はありますか？",
            "answer": "屋外テラスや禁煙客室がございます。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 446
    }
}